有無人鐘意玩數獨？

買左本數獨返黎
玩到廿幾題玩到我頭都大埋
做d marking 亂到阿媽都唔認得

Kick Q 住左

其實down app咪有得玩mark得勁方便

我自己用緊呢個，覺得幾好用

買過幾本﹐通常做左一半題目﹐剩低一半太難就放棄左

而家部電話去電去得太快
所以還原基本步用本簿mark 黎玩

😂😂係 我都唔知我可以堅持到幾耐😂😂

係wor!!!! 妖 眼盲🌚🌚💩💩
大感謝🙇🏻🙇🏻

有無巴打可以幫我一下呀？完全睇唔到

左上第一格係1

之前返工玩，玩幾條夠鐘收工

係喎，同我睇到最高嗰行中間係5

電話有app, 試過係日本買過本黎玩，好難

看睇5再睇1 跟住268就會出哂黎
最後應該得返大量3 4 7唔知點放要撞

我自己就做到咁既款 之後就懶得試

係啲4、7 未揾到，要撞

可唔可以教吓點揾啲4、7？

本身係daiso 買本數獨返黎諗住玩幾鋪收皮 而家一得閒就羅黎玩玩到五十幾題🌚12蚊覺得好似賺左咁🤡

電話玩 但其實會易咗 想買返本書嚟玩

想問大家玩數獨有無試過：
Mark 左好多格仔都係兩個數字既選擇
最後只可以用撞既方式求其9試一個放落去岩唔岩
唔岩先重頭試過另一個數字咁？

(講到好似好複雜唔知你地明唔明我up 乜🌚）

daiso 12蚊真心無得輸👍🏼

留意同一個九宮格內有咩數字已經有，排除法

明呀，我都有試過。但其實呢個方法應該係唔啱嘅